抗疫基金首批收到錢既藍店

佢地都係攞返屬於自己既野姐

左手交右手

投資政府既回報

三中商 中石油 中旅 中國人民保險，國有企業都claim錢
直接將庫房啲錢過數俾支共回血劍

777: 係又點, 香港都係強国的, 你而家係唔係想危害国家安全呀?

社團聯會、教聯會
他們做咩生意受疫情影響